屌，大家如夢初醒，原來工作日既中環就係比機場更春袋既春袋！

你地唔罷得工一定要返工呀嘛？係

機場申請到禁制令唔比人入，中環得唔得？唔得

去中環返工要出示員工證

蟻民去總行搞戶口點算

Uh oh

推可搞活動：星期一朝早中環金鐘地鐵站集合，

（打工仔0成本抗爭）

被逼遲番工

佔領中環???

地鐵站月台慢行，塞死哂後面嘅車。

飛站？排隊再搭番中環lor.

唔佔，狗來到就慢行，個個西裝友怕咩。

water式佔中

學生同非中環人工作日唔去得中環？

認真想下，可行，connect 港豬打工仔

見工嗰班就仆街了！

其實荃灣線、觀塘線及港島都值得去試。

想去中環碼頭坐摩天輪

wa

平時星期六星期日係其他區做既野點解唔考慮係工作日既中環做

為左班要番工嘅打工仔咋。

人人都唔想番工，但要向現實低頭。

#請connect 上班一族奴隸獸

大把人張證係冇資料，淨係用嚟開門

其實真
次次話佔領中環冇一次係中環有事
好易俾人spin走

公司係中環
咁耐以黎得一次早收驚有事

封站就行出馬路番工。真遊行

見唔到客，點傾生意呀

我係中環番工，希望你地比個藉口我罷工

認真想下呀

正式啟動

金鐘中環灣仔，3個站

唔使出閘

推下先，多d 人一齊推

鍾有冇外賣叫

且, 上班日上班區抗爭.講左好耐啦
號召夠人頭去迫人罷工先得架

身為中環人我之前都講左無數次
中環快閃證明，一至五防暴武警同畜龍係唔開工

黑警選擇性無視中環快閃及和你返工，卻提早知道老蘭有集會

其實想做成全民罷工一d都唔難

點建無人講今日中環活動

尋日係中環放工見聞及感想

身為中環人我之前都講左無數次平日既中環先係春袋
中環快閃證明，一至五防暴武警同畜龍係唔開工

黑警選擇性無視中環快閃及和你返工，卻提早知道老蘭有集會

其實想做成全民罷工一d都唔難

點建無人講今日中環活動

尋日係中環放工見聞及感想

好變態

係中環要出示工作證明或住址證明，笑

唔使罷工去做。

只需要同一時間同一個站落車

人都唔駛到
啲狗隨時見到返工人潮就發癲

塞死你，一星期一日就夠。

#星期一就最好啦
#冇人想星期一番工

請參考返之前和你返工活動

中環半山

最怕影響股市運作/基金佬番唔到工

唔夠號召力！ 今次大家要知道了

去遮打集合，地面集合好D

咩都唔怕，就怕呢樣。

#不過基金佬好早番工睇外國股市

其實可以集中一個交通樞紐既站就得
例如中環/金鍾0830呢啲時間,全部番工LOOK慢慢行上到車扮坐回頭車LOOP金鐵<>中環已經夠收皮

地鐵站先塞到d 中產師奶 政府工，一封站就正常番工lor

C

X

當港豬被你塞住番唔到工嘅時候，你就知，佢地其實都唔想番工

原來戴sir走得太前

同埋好多住得近
行到番工

同埋應該可以屋企login 落盤

半出區 千奇唔好

目標係地面封路同TG
玩塞鐵會塞住自己人
有次星期日我都試過係銅鑼灣被塞2小時上唔到地面

變左home office 嘅慘豬，當然要繼續搭鐵番工啦！

塞住佢月台就夠

佢一定會封站，一封就變平民呀。

冇人被捕，港豬開心，人人放心

Push

我愛中環

香港人最鐘意：付出少少，收穫多多

應該係上面多鬼佬

講好耐啦，次次lunch遊行冇黑警就知啦
不過連登仔話阻人返工失民意嘛

我實在好奇，工作日係中環既警察，會唔會回復變番文明守法

新idea值得一試

推上去，點解我比樓主更想推上去⋯

樓主一齊推呀

推

中環大公司一般有backup office不在中環所以港奴一樣番到工

同意
係時侯轉模式

中環最大迴響。

其他人唯有等一等，中環番工手足先行一步

窩打佬道都係黃金地段，國際學校有錢佬地方，佢敢放TG ?

推依個

有人起左頭就有人跟

推一推

最快揀下星一

我實在好奇，香港人星期六星期日係上水大埔太子旺角搞既文明和平非暴力活動，如果係平日日頭既中環搞，效果會唔會一樣

下星期一未必儲夠人 再下一個應該差唔多

真係春袋
大家千其唔好搞 求下大家

一推再推

點算啊如果有人聚集會令到中環關閉㗎!大家唔好咁做呀知唔知道! 我要返工!

中環番工港豬等左好耐！公司太藍 只可以被罷工

，

佔中真春袋

一到9點散晒，tg都吾洗🤣

唔係佔中，係人多塞一塞⋯

係時候進化

我想見番文明既警隊

塞一小時已經夠推遲好多嘢

不嬲春袋
一定日頭冇tg

推阿

我好鍾意返工架，你班暴徒唔好搞到我冇工返
冇工翻我會死架

要去番好多活動嘅抗爭模式

白卡嚟

中環番工小子幫推呀！

平日既中環跟本係春袋 不過一直冇人信

新戰線
朝早中環站香港站逼番工
Lunch帶飯入吉野家美心食
收工落老蘭飲杯嘢放鬆下

其實好多中環office工都work from home

班green object 經過d車明顯唔同喺旺角太子，全部好小心

_ _ _ _ ，_ _ _ _！

我起蘭桂坊執到張帖
我想幫佢搵番主人
希望唔會犯禁網法

邊度係港交所人番工地方
罷工可唔可以去果度

我都想知。HKex嘅手足講講

等手足出文宣（下星期揀一日啦）

如夢初醒

西裝友為香港出一分力嘅時候到啦。

推呢個

佔領中環

我想返工 但想像到會塞埋一份

塞住哂，點算好！

push

#UScongressHKneedyou#pleasepassHKhumanrightsanddemocracyact#香港需要你 #世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#光復香港時代革命#五大訴求缺一不可#全民救手足 #岳 #健仔#NEVERFORGETNEVERFORGIVE#ifweburnyouburnwithus#612 #721 #811 #831 #101#新屋嶺#罷黨鐵罷買紅底奶共藍絲店舖

屌
明明乜都冇但有聲

I love central

中環一定多office 過金鐘

唔阻人收工，只阻人番工！

其實一早有手足咁講.......

以前都有人講過weekday 去中環鳩嗚呀

但唔夠人推郁打工仔

叫你個客轉場

想有人推郁打工仔。

#打工仔放工就推下post

個個禮拜五晚happy Friday 去中環點睇？
雖然冇左可以輕鬆happy hour既一晚

其實圍交易廣場就得

擺花街手足小心班狗又衝
企疏啲 保持距離
最好翻蘭桂芳(已經開翻)

去 coffee shop見客

不如星期一塞佢地鐵站，我唔想番工呀！

Lm

佢不嬲都係打算癱瘓中環呢個金融中心
點知因爲928變咗佔鐘

push

黨鐵落結界 地面封路 返你老母個工咩
利申港島西返工 千祈唔好齊齊玩撚殘佢

第一次中環lunch遊行已經有講

真

之前咪搞過和你work

分分鐘做得出

學生in part time intern
非中環工作人士見客

今日應該係 4個以來中環置地 第一次放催淚彈

想睇工作日放tg

我淨係知道工作日放，辦公室 就一定會提早 收皮

利申 係個頭返工

支持呀，最好班狗朝朝都設路障

咁送貨點算

唔推唔得

死啦會唔會影響經濟金融中心地位

直頭係心臟

推到爆post 都冇人文宣，我就學手Photoshop 出宣傳

申請平日集會不反啦!
popo會配合封黨鐵

中環人表示佔領早放 早行街

A出口 出完去，B出口入番去。

塞

點解咁多人心入面個畫面重係想像緊天黑去...

日光日白先係我地嘅優勢

香港原來咁多春袋

開估？

夜晚根本係啲黑警主場

唔要路障，只需要人，隨時變番工人士

屌你又講黑歷史
但明明咩都無

有種頒中環禁制令 聽日生效

千奇唔好中環

到時中環啲中銀真係同胞勿近

唔撚係嘛你

可以一試
我一定支持

如果號召
班狗會重防
突發 又會唔夠人
應該點好

吹雞搞
睇下幾多人join

今晚旺角又橡膠子彈又tg
中環仲舉緊藍旗

唔止working day working hour
放咗工 中環仍然係政府春袋
班狗根本唔敢行動

Oh no

番工咋，西裝友會驚狗？

#金融人士唔怕狗只怕工作

推呀

啲中立撚離地豬又吠話阻佢返工...

就係想咁，藍嘅都被逼一齊塞！

係就好
我光明正大咁罷工

流水式佔領中環？

佔一小時中環，勝過圍警署

壓力唔釋放只壓抑，壓力始終會係最小阻力既地方爆發

[推上熱門] 唔想再失去任何一個手足

係比佢逼出黎

幾次中環快閃，每次都霸路一個鐘
又提早宣傳埋
連狗都無隻睇下
popo更加無好似平時周末同今晚老蘭咁預告有人集會
當大家透明

因為金融人士唔怕狗。狗怕左西裝友，自卑

已經搞左幾次啦。。。可能太少新聞
加上政府無視，所以無人知?

我公司啲高層成日都有mon po 跟住會開會之後同大家講可以optional返工/ home office，就算今日話中環黨鐵收9點，佢地都叫人早收。
如果早兩三日搞要佔領中環，一定會搞到好大部分企業被罷工

利申：返全港最大既local bank

香港對中共最大用處係用來吸收美金, 中共冇美金就支爆. 而中環係香港金融體系的春袋, 所以搞中環就係搞中共最大春袋

而且低成本高回報:
- 好多人會被罷工, 更易集到人
- 一定唔會咁易封站/商場. 一封站即係叫人唔好番工姐
- 如果放TG 驅散, 中環亂晒的話, 公司一定會早放 => 又會好多人被罷工
- 如果唔放TG => 咁手足會好安全

你搞幾次, 香港咩金融DEAL 都搞唔到, 中共一定跪

支持

聽日有

番中環有咩地位呀

Diu有聲

推 不過唔好打草驚蛇 決定了再用其他方法宣傳

我宣佈

再下一個，個po會唔會沈

都真心唔明點解香港人做唔到真罷工⋯因為無工會？

可以一諗

可行！！！！

Pish

Gogogo

我中環返工，驚狗，有冇手足接我返工放工壯壯膽？

No occupy, we suck it

香港人既怒氣唔釋放只抑壓，警察打多d人，頒多d禁制令禁呢樣果樣，怒氣只會不斷向最少阻力既地方爆發，即係咁做只會愈來愈近佢既罩門，機場唔係，工作日既中環又唔係既話，又會搵到下一個，除非佢真係刀槍不入

究竟班狗官想點

Tui

可行 推

屌點算我中環番工架，咪撚搞啦

我好想返工啊

係就嚟緊呢個禮拜

connect

中環係春袋

起碼搞幾日先得

慢慢走 勿亂跑 香港如虎口

眏衰仔牌P

真中環 之前係佔領金鐘

真 癱瘓中環

工作日中既XX 全部都係春袋
重點係工作日

其實無左金鐘同中環已經好大獲 想搭黨鐵過海個啲全部逼哂封北角

中環係心臟，機場係春袋

戴耀庭：_ _ _ _，_ _ _ _ ！

中西區一流，
人口密集，啲人有錢，仲要多鬼佬。
星期一至五又係商業中心唔停得。
如果地鐵晚晚都收八點，佢地啲寫字樓中曬tg, 班友ot唔到，咁就

西裝佔領中環

今晚根本只係警蛆搞事

依家手足是是旦旦set 一個roadblock
燒吓嘢
班黑警就會痴鳩線 亂咁封路 亂打人
好似今晚 成個中環都變成禁區

根本利用警蛆 就可以做到攬炒
而且佢哋破壞力仲大

公民抗命？

當時仲細嘛

打工仔9點返工前早半個鐘中環集合得唔得先，無事就繼續返工，有事一齊放假，要將抗爭由夜晚帶返去日頭，如果早半個鐘起身都唔肯，就真係唔好撚搞革命喇...

同西裝友齊上齊落

中環好多手足
次次lunch遊行都好多人

中環平日周街好多老闆級 個個大把錢 好深人脈 睇啲黑警點發癲都值回票價

其實附近都有學校

推爆佢呀！

終於有人開post講
打鳩中資銀行 鋪頭其實唔算大影響
中環宜家好撚多中資寫字樓
春袋中既春袋

係時候轉下方法

陪西裝友返工放工

上次搞過和你返工
但我懶惰有時3點不露

其實好多人開post講過
只係次次都成版得1條上熱門
今次令大家明白春袋所在，都係好事

送貨嘅全部收皮，除非癲到玩permit
啲客又唔可以嚟中環傾嘢

佔中

戴生翻生

九龍塘、九龍站、奧運站

tui

幾支支那圖騰
插左喺中環三十年又有，新插嘅又有
革命喎

之前幾次星期五 lunch time中環，銅鑼灣，旺角尖咀等商業區快閃遊行
d popo都唔敢做野呀！
以後個個星期五都 lunch time 打工仔食飽飽落樓下散步啦

散步？喺條馬路返9-5 呀

日日去老蘭

如果員工返唔到港交所開工...

同意，一直認為真佔中真係有用

個股市就係春袋

no more 消極 & 陣地佔中

返工友日日吸tg殘餘物

支持，係搞就趁早

ok wor,流半個鐘就出tg啦，正呀喂

日日和你返工
環保d唔搭車

其實唔係想返工 係中環多紅色企業 唔可以光明正大表露自己黃色
我好撚肯定九成中環友都想被罷工

係專登無視，想你地覺得冇用放棄中環
政府越冷處理就越係春袋，好像初初機場咁

推！

但係如果依家比佢地迫到係中環裝修

咁佢重會冷處理？

推中環春袋

推
不過提多少少 有部分公司有backup office
要搞一定要突發

講講下係比人spin左去金鐘
有D重未識分中環同金鐘

星期一先係春袋中既春袋
非正式統計星期一最多人返工
星期五最多人AL

有得諗

港島日日都塞架啦反正

軍政府由中環搬去金鐘都係因為咁
但唔知點解一班搞手2014到今日先醒返
好多次講講下係要去返金鐘
可能係被鬼引左去果邊
金鐘清場同圍捕係易過中環好多
中環太多內街四通八達
上左山無可能捉到
去海邊天星小輪到11點幾
咁耐未試過係果度查人因為太多普通市民同遊客
中環碼頭都有巴士總站
係有d人唔熟地形，退返去灣仔先反而出事

同意，pish!

推推 玩法要變新

佢地都唔怕 照射

逼到佢地TG同水炮車鳩射好過亂裝修
講真中環好多黃店除左中資唔好亂搞
不過德輔道中既中資銀行都圍晒白板

我都成日3點不露

完全等於戒嚴

連登有人話server係將軍澳
不過傳統地址係ifc隔離交易廣場

冇錯，中環易走好多

幾有創意，亦都可行，但民宣要足，以免引起跟得唔貼嘅中環人有怨氣

星期五佢地唔怕，上幾星期咪有晚星期五晚7點停晒所有交通
我中環加班，做到8點，要親戚渣車接先返到屋企

有無諗過可以私有化政府?【最強黃色經濟】

【最強黃色經濟 Part 2】仲講私有化政府? OUT!

睇返幾次中環快閃
都好多人參與

返工返工，最鍾意返工
我去中環係返工你禁我？

諗得過啊喂 推

中環返學
利申 以前中學係

岩應該搞啲有錢人

賓賓式佔中

屌你老母負乜撚嘢皮呀
搞有錢人就掂㗎啦

所有用黎對付我地既禁制令都會一一通過架啦
然後通過左大家又用d 小聰明去避，想避到幾時？

有冇人留意到班狗係旺角由亞皆老街推進
次次去到何文田之前就會收隊
根本階級觀念勁重

我要去中環𥄫西裝仔仔

的確係，中環好多手足會跟得貼，但亦都好多三四五十歲嘅同路人，佢地冇上連登，如果突發性咁返唔到工/塞，容易引起佢地不滿，未必去割席，但係可以避免都盡量避免啦。
提早做文宣可以吸引更多人參與，亦可以提高其他受影響嘅人心理準備足啲、容忍度高啲，減少佢地不滿。

社會係咁運作嘅
所以唔會怪抗爭者唔去富有社區行動，大家都理解

唔好推

屌！

當年佔旺咁，執銀仔

推撚爆佢

被罷工正呀

打工仔共同願望

。

Lush

新idea好似work
Push

Push push

嗚呀我好鍾意返工㗎
唔搞阻我返工
千祈唔好搞到中環出禁制令呀

窮人生仔，正仆街！

港交所停
外資大企要收工

呢個可以一試, 手足要習慣早少少起身

唔係講笑
一定申請到禁制令

唔好玩
交易所用黎裝飾
一早轉哂電腦

唔使架⋯ 平時打工仔都要8-10點番到架啦。

只係將步伐放慢即可達到塞站

Why not both?

希望有人會出文宣

我預言遲啲入中環要申請禁區紙

正 式 啟 動

求你封鎖中環

你哋想完成戴教授嘅夢想

大家點可以討論啲咁危險嘅嘢

唔好再推啦

坐等中環禁制令 合理理由唔駛返工

推 諗得過

，！

幫中環打工仔早收home office

每日都要運動
全部人銅鑼灣行返工

咁係咪要人番ifc 先運作到？
我地需要依班同我地一齊罷工， 仲有機場既手足
巴士司機， 地鐵司機

香港人可以做既最低成本抗爭

真係好撚大個春袋

推推推

支持
但會唔會係得萬聖節班狗先被我地撚?
旺角太子一樣狂放tg...

係ga

每個星期搵一日慢遊中環

有冇人出文宣！

我要去總行拎美金

中環撚想早放了

[url][/url]

阻塞中環 正式啟動

推 日頭出嚟啦!!

Be water~~~

五年後，佔中終於發生

以置地為中心
附近大撚把中資FI 、 中國人、鬼佬。

D狗一定劣

港交所

： 罷工不了，但樂意比人塞到返唔到工

試下每個留言加入新中國社會主義下既偉大產物，“甴近平”

甴近平

同諗yp咁耐以嚟 得8.5係可以早收

中環一向都係春袋

咩人就睇到咩野
好在香港仲有大家

甴近平

中環直頭係以色到嘅耶路撒冷，羅馬嘅梵蒂岡

當年邊條柒頭佔中環變左佔金鐘

好嘈

解散再重組 先有可能見到

我好唔想番工

推，諗起都正

當日又笑三子

要行動就集中係中環
唔好俾人帶風向分散各區

不過大家肯早起身先算啦

咪出嚟做大台撚
呢個終極武器

佔 領 中 環! 正 式 啟 動!

真心可以一試

從來都唔文明
只係呢家浮哂上面

解散警隊，先係出路

真春袋

好見人巴士返工

好多人*

支持中環呀，就係要你運作唔到

睇到都覺得好痛，一齊幫畜蟲 greenobject 賺埋平日OT買iphone applewatch

係你如夢初醒姐 唔好講到大家都咁撚蠢

其實香港春袋係金融，中環做金融既一半可以HOME OFFICE。。。。
要係金融方便打，成本要好大，代價更大，不過成效最高，呢點無人唔知不過無可能只係普通市民可以打得贏

車龍尾東西行線要唔會係九龍灣相遇

禁制令gogogo

平日朝早春袋中環
五六日春袋又係中環

搞個大罷課 然後所有中學生大學生朝早去中環

六日中環係空袋

乜柒都無

即係大家既理解係冇錢既人受影響就冇乜所謂

如果搞個西裝日中環大遊行？

每個星期五黎過和你返工戒黨鐵活動，提早一個鐵上巴士塞爆港島

老蘭咪大大個假日袋

有好多人唔係唔贊成罷工
只係身邊無人郁就無人敢行出第一步
佢哋需要嘅只係一個借口
你只要稍為阻一阻佢返工
佢就會好合作咁同你罷工
到時破窗效應
就係全民大罷工嘅第一步

狗發癲射tg條街都冇人同返工啦

雷動計劃 愛與非暴力香港人要開始認識歷史

甴近平

感覺上可行

真正嘅佔領中環，不過唔係用愛與和平，係用勇氣同智慧；大家有心搞就快手整理地形圖，需針對目標，黑警難以進入嘅後援點。

返工時間～ 係

甴近平
毛甴東
江甴民
112維園

我冇嘢講

冇人推到搞文宣

咪撚搞，個撚個十幾萬月薪，要行刑式跪地？
再俾人話 “你有交稅咩！？”

一早講咗要嚟次真·佔中

幫你推番

其實唔使一日所有人all in都夠人，100萬/5都有20萬

大家分散一個星期輪流sick leave去做，保證無得秋後算賬，因為大把廢老都成日sick leave，唔係同一日就分唔到你罷工定真病，0風險又有效果

唔好咁啦，會爆動架！連續一星期會玩完架金融市場⋯⋯

戴教授係有道理，五年前執行上有偏差

同埋，佔領係無用，今日be water 先係好方法

影響到中環外國跨國企業MNC,外國人只會失去國際支持

推⋯⋯

撐！

全港店舖比警察搞到變死城，中共都唔會覺得肉赤

香港金融體系先係佢既罩門

借位推推 有間名校好想出名 中學生需要大家幫手

唔好咁做呀

五年後，發現當年的「佔領中環」如果實行了最好

呢個得喎

嚴正警告。地鐵鐵站內不準停留 唔好阻塞通道 一定要keep 住行啊 月台唔準等下一班車啊下影響乘客呢

冇人搞文宣⋯

有冇人可以整到文宣，要宣傳嘅時間呀

真係唔好再推

其實條路咁窄 行慢d 就迫死左

唔好咁做

係就快

大家收手啦

收手啊！唔好咁做啊

聽日唔好入中環啊

中環 朝9晚5
保持香港金融中心地位

有無係中環開槍？

出黎未呀？

仲有一個鐘 中環放lunch搵飯食！！！！

你地收手啦

真係大春袋.....每日都咁搞就真係....你懂的....

唔好再咁搞

勁呀!

其實好早已經有人講緊

不過我諗結果係好多人擔心返工日冇人出嚟遊行，所以冇發生過

當日佔領中環目的都係為咗想癱瘓金融中心運作

我想去中環購物
大陸人去得，香港人去唔去得？

我好想返工呀
公司又唔開門 好掛住比人屌嘅生活

真正春袋

唔好攪香港啦

中環好多醫生樓